# HTML 基础

## HTML 标题

* HTML 标题\(heading\) 是通过&lt;h1&gt; ~ &lt;h6&gt;等标签定义的
* &lt;h1&gt;字号最大，&lt;h6&gt;字号最小

实例:

```markup
<h1>angle</h1>
<h6>angle</h6>
```

## HTML 段落

* HTML 段落使用过&lt;p&gt;标签定义的

实例:

```markup
<p>angle</p>
```

## HTML 链接

* HTML链接是通过&lt;a&gt;标签定义的

实例:

```markup
<a href="https://www.bilibili.com/">angle</a>
```

注释:&lt;a&gt;标签中的href属性是用来指定链接的地址

## HTML 图像

HTML图像是通过&lt;img&gt;标签定义的

```markup
<img src="assets/二次元1.jpg" />
<img src="http://www.w3school.com.cn//i/eg_w3school.gif" width="100" height="200"/>
```

注意:&lt;img&gt;标签没有结束标签

